買咗GME嘅你如何部署？

現在均價$88.75

strong hold!!!!

今晚爆升賣唔賣可唔可以等佢跌左再入
定係到時溝貨 唔識部署了

等星期五 到時你放400$ 空軍都要同你買

等星期五數錢

Strong hold!!!!!!

均價$89

低過呢個價仲有錢溝

緊係SH 20@120

sh!!!!
20@150

156 30股

142 @100股

一個字 等

賣淨一股當睇戲啦
Take到risk 先玩

星期四睇情況
齊心就SH
唔齊就走先
反正Set好止損
50@78.485

出事嘅話50都走得切掛

尋日就算由155瀉翻落60，收市價比星期五依然升左18%(未計收市後)
短期(呢幾日)已經好難再跌
睇路喇

120, 140, 160 ,200 先放少量止EARN, 其餘長渣博400

均價$96 strong hold!

「Diamond Hand」GME恐高症請進

開咗個Post
幫手推下 等啲Paper hand冷靜啲

想知做short 個班星期5 會唔會盤後收貨

定係星一開市先收

今日睇返依句你有咩comment

All or nothing 賺十幾個無乜用
輸左又唔肉痛 SH

sh到星期5 就梗局，係到時set幾多放啫
08年vw都上1000, 唔好頂爛市得唔得

220如何部署

strong hold!!!!!!
一定升到上一千

琴晚掛左 150執左十幾雞
希望今晚一棍打落黎再執